我要創造一個全LIHKG 最多負皮嘅po

一齊創造紀錄

皮已正

我帶頭第一個負皮
請大家跟隨我嘅步伐

你都係想要正評者

你都係想呃正皮姐
比我識穿左啦
已正皮

得你自己一個負評

麻煩大家合作少少
一齊創造歷史

呃正皮,仆街

創造得你一個負皮既奇蹟 樓下唔好禁錯掣

有第2個負皮

你要負皮 我偏要比正皮

決定俾負皮中和下 唔洗多謝我

點解要咁做

投白票

無人合作

正皮